有無人會留起男神/女神送時野飲罐？

岩岩男神送左罐咖啡比我，飲完即刻洗乾淨係個罐到寫係男神送

個title...

吓~洗晒男神啲口水咪無意思囉

有無人會留起男神/女神送既野飲罐？

對唔住大佬

佢送罐未開既比我